肥婆沒戴bra 容我撥開沙土用眼淚種些吧～

冇人應慘到

收皮啦死肥西

樓豬惡撚到
小妹仲諗住十卜下

死人妖

一生充滿電鰻